對付封黨鐵

建議每次示威應該要有plan b比驚既人去聚集
1. 油尖旺太深
2. 金鐘，銅鑼灣
原因撒退方便+黨鐵唔敢搞運輸中輸。
如果停，我地不合作運動就更成功。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！